今晚拜仁4:0皇馬 泥妖吐血已死

迷哥反雲

G

Ching 係咪有咩誤會呢 成日針對小妹

0:4皇馬炒拜狗

拜仁主場一定去到盡 條邊路勁到痴線

皇馬後防點頂

中出皇狗 要allin快手